【燒成白骨】丈夫駕BMW撞車起火 妻目擊崩潰：怎麼辦！

BMW撞車後瞬間陷入火海，陳姓司機被燒成白骨。陳妻則逃出車外。

台灣台中一處快速公路今日凌晨發生嚴重車禍。一輛BMW追撞貨車，車身被壓在大貨車車尾下方，並瞬間起火燃燒。31歲陳姓司機被夾在車內動彈不得，其妻則及時逃出車外，卻眼白白目擊丈夫活活被燒死，只剩下一具白骨，一時情緒崩潰，大聲哭喊：「怎麼辦！」警方已介入調查事故原因。

事發於台74線中彰快速道路霧峰北上路段37.1公里處，凌晨2時許，一名陳姓男子駕駛一輛白色BMW，載着妻子行駛至該路段時，撞上一輛貨車。BMW隨即着火燃燒，陳妻瞬間逃出車外，眼見丈夫仍卡在車內，情緒大崩潰，痛哭「該怎麼辦！」

據貨車鍾姓司機表示，追撞事故發生後，他立即下車查看，不到30秒，BMW就起火，他趕緊移開貨車，並拿滅火筒撲救，但最後未能控制火勢。而警方及消防人員在凌晨2時54分接報，3時06分到場，當時BMW已陷入火海，火勢在3時14分撲滅，但夾在變形車內的陳姓司機，已被燒成一具白骨。

目擊者表示，自己當時在對向南下車道，看到BMW與貨車撞擊，整輛車卡進貨車的下方，然後開始冒煙起火。貨車司機曾用滅火筒滅火，一度以為熄滅，但馬上又燒了起來。他直擊這一幕，立即在下個匝道下車調頭，想幫忙滅火，但火勢實在太大，根本無法接近。
至於陳妻親眼目睹丈夫活活被燒死，哭倒跌坐地上傷痛欲絕，警方向她查問案情時，她都說不清楚，車禍發生的原因須進一步調查。警方初步調查，事故現場限速80公里，貨車駕駛自稱當時時速約60公里，警方無法確BMW是否超速，因司機已經死亡，而倖存的乘客當時在睡覺。台中市警察局霧峰分局交通分隊小隊長王世建表示，陳男是否涉及酒駕，將驗屍才能確認，釐清是酒駕、未保持安全距離、或是疲勞駕駛導致。

台灣《蘋果日報》

屌諗返起上次粉嶺圍果單
睇完條片真係訓唔落

火化都唔洗

呀～救命呀

有

BMW渣ga

( Show Blocked User - 一嘢扑到你明 )

個老婆有排發死夢

諗起無間道黃sir救佢fd個場戲

係獲救果個叫, 唔係車入面果兩個叫喎.

個老婆心理陰影要幾耐先好返....

揸慢啲啦...

呢次真係可以人車合一了

外國有D燒到好似爛泥獸咁都仲救得番咪仲慘

俾火燒喉嚨點出聲？仲可以嗌咁耐可以咬字咁清仲咁響？

附近一對村民父子驚聞車禍即上前救人，但將其中一名男子救出後，私家車隨即着火自焚，並冒出大量濃煙，現場更傳出多次爆炸聲，其間獲救男子一度大叫長達分半鐘，高呼：「救吓我哋！」「救命呀」，聲音痛苦，聞者心酸。

佢會唔會搵佢老婆報夢